岩岩1680加左tesla，點睇？

睇樓

比你搞死左 快手放左佢

rip

我200蚊入，點睇

幾多股

依家暴跌到得返1620

睇定樓，去跳

他只是個孩子 唔好燈佢

少少野就咁驚

我睇2000架

個個都睇2000，但冇人坐到去2000

我

業績出埋 仲向下跌

hold到9月

我長線，2000都唔會走
5000我就會食一半

5000要等個孫係火星燒俾你

唔洗咁耐，2025前就會到

tesla暴力式反彈20蚊

盤前果幾萬股, 任佢揮上揮落既

就算長線 中間肯定有好多低位再入

落返1000再入，每股賺多你680

如果你知道黎緊邊個係低位記住開post講

落返1000 再買
長線驚閪

咁要幾多本先溝返低個成本價 呢飯日日係到陰跌

溝貨

唔需要溝低過成本價，因為目標係5000，咩位買都贏

1200 入
點睇

長揸！

你個目標5000
做咩唔all in
反正你都覺得會去到5000

因為我仲要月供舊經濟股黎收息

叻仔

收息咁好笑
我唯一覺得有錢途嘅收息股係TSM

如果唔係美帝食30%，我都想買美股收息
btw, 唔明點解啲人買981 都唔買TSM

沽左少少
你搵定樓跳

TSM 獨市,龍頭,護城河, 唔洗比美國食30%稅

買981果D係 natural selection

跌到0蚊都唔驚LN2

燈

其實每次連登講股 多數都閪架啦

到時500止蝕一半

500再加

盤後 前 升都唔升 係咪無咩動力升

100

美國佬未起身

貼倉再講

可唔可以比我200再加

咁你會每股蝕1480

無所謂，我依家唔夠貨，長線睇5000驚閪

我1670 溝多左2股

跌咗60都叫暴跌你就唔好玩tsla啦

接火棒

岩岩暴升左1蚊

火炬手最終都會跑到終點

1610

邊度睇到1610

衝吖

遲早升穿2000 唔驚

信Elon musk ！唔驚！

tesla唔怕坐
係睇買入個價位岩唔岩心水

平咪買多d 貴咪買少d 驚閪咩

㩒彈弓！！

壓佢落去！！

你真識玩

笑撚左

壓落去！
沽！

300蚊講到依家

繼續壓佢落去！！

今晚1500

無可能，低過1500 大把基金買

屌好撚驚

D基金你開?

1610 未到10點 晚晚10-11實跌到hihi

㩒彈弓！！！壓佢落去！！！繼續沽！！！

唔識玩股票，有冇人可以解釋一下點解公布咗業績有盈利仲會跌落去？

轉燈

走鬼

無晒驚喜

樓主仲在生嗎？

公佈業績虧損
=Help this company=大量買入=升
相反亦然

利申

鳩Up

有冇睇分析㗎
佢有4億幾一次性收入先賺得一億
姐係本業都係蝕緊錢

反映曬啦一早

Tsla食咗瀉藥

屌1620入咗

呢隻野反映好多新手
跌少少就恐慌性拋售

燈到

屌 1650

樓主去左ifc?

157x

手足扶穩！！
壓彈弓！！

一日半日就驚餐死 唔好玩Tesla

開市前未跌又唔見你講

好少去嗰頭

未出業績都仲可以FF下間公司值每股2000，出左業績之後乜野實數都出晒黎就冇得再FF，所以跌返落去

睇住spx個分鐘圖以為大插，原來20點內上落

同我沽佢落去啦

啱啱好 準備v返上去

岩
有咁上下經驗起碼要蝕一半先放

壓彈弓
壓彈弓

暴力震倉

升返了 真係來回地獄又折返人間

1730入既
坐左差唔多成個星期
一入完就跌

坐啦
跌少少就驚

入左好多？

一賣左就升

樓主唔好做傻事

圖呢? 冇圖你話你1900放左都得

買tsla一定升架喎
爭在幾時

起碼我冇見有賺錢就即刻衝入去

你柒左了，做人唔好咁心急，轆多幾下先啦

今次我錯了

1555個陣怯咗

Tesla 唔驚啦

錯失入貨機會tim

你用咩app買

牛牛

我早個post已經警戒過連登仔唔好見財報靚就買
唔知救到幾多人

傻人發現案

跳未

我長線睇5000

大陸野

之前果D賣左定仲揸緊?

一睇就知係支那牛啦

會唔會止蝕？

溝貨啦

長坐呀，美國唔會俾呢間公司死嘅

帳面蝕緊2萬HKD

我之前1750買
而家溝到1630

1400收市

1480

仆街樓豬

Rip

屌

原來你接哂我d 貨 辛苦了

如果計今日加嗰啲就係，但之前買落tesla嗰啲拉勻係賺
每跌200-300再加注

升完90宜家跌番落黎

多左人失業又有排坐

又一隻傻鳩

排隊跳IFC啦

跌到1400再加